原來而家大陸打麻雀唔係沒收一索咁簡單，而係比公安亂鎚打爆

睇到好撚爽

一鎚鎚扑落去好似打 mon hun 咁

On9大陸人打少日麻雀會死

CLS

其實大陸治安咁差
點解屋企對門無鐵閘㗎？？

支那人要可見嘅物理攻擊先管得住

堅定流呀
個搥仔打到彎埋

咁多台?

好撚好笑

隻野唔識郁

香港好多私樓都無架啦

共產主義嘅鐵槌

香港咪一撚樣
有咩好笑

住開公屋啲人以為老馮有鐵閘

全部電動麻雀枱

好撚爽
但同強搶民宅冇分別

刺激電動麻雀台內需

唔打麻雀，疫情會好轉？定係繼續打會加劇落去

屌，仲以為係打係支那豬身上

城管嘅物管攻擊

共慘黨叫你留喺屋企呀
係咪違背黨嘅意志呀？

我是中國的大鐵鎚

屌，嚇撚死

唔講而家禁 其實平時都有嚴打期

講明發現就扑

雀友3000蚊一張 打紅中一日都搵得返

交數者

笑到gap gap 聲

開麻雀館喔

咩戲？

唔講以為係雞竇

中國文化真係70年都無進步過

四個都係屋企人唔得？

你搞錯左
呢種鎚係咁設計
打落去會大力D同埋反作用力無咁大

四個人開三張台？

跟本係賭檔

D人咁都忍到D 公安唔打鳩佢
證明中國人真係賤民, 抵撚死
畀人恰到上心口都唔識反抗

真正打麻雀

好文明

Rainbow six 角色嚟

社會工義鐵鎚

實打到你

渣ga

香港公安直接打人

幾醒喎 竟然記得抆電源先

收埋幾副地下打都得啦

cls
私人財產成班友衝入人屋企打鳩爛人d 野
不過支那狗係要咁管

3張麻雀枱4個人打

成蟲當年走得太前

公屋狗出沒

一間屋三張枱，直頭係賭檔黎

咁樣執法都仲夠膽拍片比人睇支那人真係厚臉皮

公安都識得打死物
香港要執行既話 防暴又上門噴椒

一梅

「打」麻將

有冇麻雀機公司股票買？

擺明非法麻雀館啦！

中共有明文規定這個規例？

點解要朴欄佢，唔充共？

香港同中共國完全融合後，可能都係咁樣…

反抗死得仲慘

笑撚到仆街
覺得打落去個下好爽
好想一齊打

你係大陸問咁多會比人用鎚仔打埋一份

究竟係張枱足料定個鎚豆腐渣？

我dllm笑到停唔到

中國人唯一聽得明嘅語言：暴力

家族大

佢個大槌支柄用膠做?

公安自己都驚瀨野

條片好撚治癒

【武漢肺炎】民眾聚賭斷正 公安槌仔打爛麻雀枱：還玩，不要命了

武漢肺炎疫情「撞正」農曆新年，不少人都取消拜年聚會，但一些人始終「手痕」難耐，內地多處的公安發現有人不戴口罩違規打麻雀，於是上門「拉人封艇」，在內蒙古的公安更當場怒砸電動麻雀枱，斥責村民「還玩，不要命了」。

與武漢肺炎相關的新型冠狀病毒疫情持續擴散，內地規定娛樂場所、麻雀館等全數停業，不過仍有人偷偷繼續打麻雀，本月29日，有人在察素齊鎮蘭燦村超市內聚賭，民警趕到達現場後發現，超市內有3桌麻雀，和2桌撲克，約有 20多人圍觀，民警將參與賭博的人帶走，聚賭的人被處以500元人民幣（約560港元）罰款，更當場銷毀麻雀枱。

除了內蒙古，內地多處包括安徽、四川内江等，都有公安禁止人民聚賭，網上流傳影片，公安拿槌仔不斷打向電動麻雀枱上，另一條片亦可見，大班聚賭的人被警方喝令蹲下，公安斥責村民「我不指望你們為國家做貢獻，但是莫添亂，害人害己，如果你們一個人感染了怎麼辦」。

內地多處包括安徽、四川内江等，都有公安禁止人民聚賭，避免交叉感染。（網上圖片）

不少網民都支持公安的做法，「砸得好」、「看的真爽」、「支持！非常時期，好好說話，那些人是不會聽的」，不過亦有人認為砸爛有點過份了，「這個不是私有財產嗎？可以砸嗎」、「毀壞別人財物違法吧」。

你估輕? 又唔值錢

大陸買好平

智障

唔打人
已經好文明

如果一家人自己打就話姐，問題係去人地打

發問係破壞社會安寧，同香港一樣，你估香港就唔係咩，夠膽落去問指揮官。

仲以為打落人到

點知道佢唔係一家人？

早幾日都有frd 叫我去打牌
我問佢 依家仲打乜牌
佢：係呀 有咩問題

根住平時又係咁話冇物資
又話屋企有小朋友 好緊張

真點打麻雀

公屋個保安同空氣一樣所以一定會有鐵閘

正

鐵閘先無用，開完個廢鎖一拉就係。木門啲鎖

私人財產係鐵鎚下都係垃圾

佢要show到執法雷厲風行 不遺餘力

中國人要是管的

屌你覺得香港私樓同大陸啲濕鳩樓治安水平一樣？？

想睇打bino

其實鐵閘嘅好處係你開咗木門之後仲有道閘擋一擋，等啲人唔可以條片咁衝入屋

唔開下一槌就係你個頭

諗住入黎睇打爆啲人
點知係打爆張枱

打麻雀家族

大陸幾時唔比打麻雀？

講真大陸d公安真係做得好
香班黑警都應該要去打爆晒人地d邊爐

好有迫力

可以村屋呢

屌以為一鎚鎚打落啲支畜個頭到

好失望

去過廣東省好多樓梯樓(佢地叫法)都有鐵閘

無裝反而未見過
大門無多數比人偷左

師兄坐咗幾耐

點解有啲爽

因為講係唔會聽

同毅進仔打喇叭有得輝

個拍攝角度、畫質同場地佈置，好有「唔係咁開心下話」既FEEL

麻雀館
點解無人打香港嗰D麻雀館ga

Will it blend

有日係街邊都見到
用上手會唔會冇咁準易d打到自由
個日見到個嗰仲灣d
軟皮蛇咁

黑社會架..

笑死

衣家支那治安好過香港啦
起碼鄰国啲警察真係會捉賊先
香港無賊得警賊

真係“打＂麻雀喎

打爆你哋個西

有556 feel

技術問題
熟手個d可以下下都打得好準
而且打既次數愈多平均用既力就愈少
但普通人唔岩用
只會打錯隔離

打到爛曬
飛到周圍都係
一陣彈到人

打得咁求，最多都係爛檯、每副爆幾隻牌
拼拼埋埋，又有一副再打過
下一步直接捉啲人去焚化爐仲方便

R吓痕啫

保護費比唔足

好似舊片嚟 之前有連登仔post過

支持 屋企人依啲時候都話要打

痴撚線公司

呢期好多單喎

我以為打碎隻一索

啲人一無嘢做就要打

打風又打
有病又打

自己down個app打啦

唔打個人算偷笑

on l9

點解唔係打人 進步了！！

淘寶大把

屌我以為係打麻雀既撚樣俾公安亂錘打爆

中國人是要管的

應該係電過

社會主義鐵鎚

我只係希望可以快D支爆,
等香港唔好有呢D什麼城管/狗可以隨便衝入屋既一日

你嘅嘢就即係黨嘅嘢！